有冇朋友試過淘寶訂hot toys

有冇巴打們試過係淘寶訂過hot toys?
可唔可分享下經歷，例如會有訂單寄俾你，點通知你收貨？
隻mark 85 戰損版訂唔到，又唔想硬食炒價，蘿蘿攣左幾日😔😔😔
小弟暫時知有淘寶hot toys 期艦店，但有冇巴打試過係其他店訂過？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

好on9既問題, hottoys係香港品牌, 唔排動漫隊就同人收單食炒啦, 你淘寶訂一樣都係比番香港單你, 炒上加炒

但係淘寶hot toys旗艦店都係1000訂，係匯率到差價，係唔清楚有冇訂單寄俾我

如果冇寄訂單就退錢得唔得？ 就算有單都要去check下？

有試過冇左個頭雕 都有個成個箱比人界爛左 自己評估風險 極少數姐不過

遲一年拎貨

咪咁傻啦，ht跟本撚啲玩家，由鳩佢炒，脫坑啦

真，真心想買嚟收藏下都難到仆街 撚狗咁撚

最撚中意搵班炒家同玩家排隊做勢

85唔係已經下架了嗎？而家係上淘寶都無

訂左冇單。拎貨唔知有冇。

下左

我係驚呢樣，錢又退唔到

今日又訂唔到，屌～！

呢幾日我都諗緊呢個方法訂普通版WM mk4

上面現貨落黎

1個鐘就俾人訂晒

到時冇咗個頭雕

但有一張50蚊禮券

係連登講淘寶會死

我知我犯賤我衰

有冇巴打係除左hot toys 旗艦店之外訂hot toys?

巴打，你係係hot toys旗艦店訂？定其他店？

去皆旺樓下果層
或者上Sideshow
自己追下post啦屌
伸手黨到咁撚樣